到底香港有無地方買日本明信片

求救！
同事去日本嗰陣寄咗張明信片，不過返到香港先發現唔記得寫地址
想買多張但係搵極都無，請問有無人知道邊到有得買？萬分感謝

而家書展有

有都冇用啦唔通飛去日本寄咩

佢想送返比囝囝留念咋，心意丫嘛

此話當真！？等我星期六去搵搵
Thanks~~

不過我唔知你係想要風景定點?
我見到嗰d係特色明信片

即係呢d...

啱阿，唔該哂你